聯想今爆扑街了

美國話佢.....

你老母囉

992, 3396, 861 大跌三寶

撲街

下午開仲有

390/91

而家3.72/73

比足機會人走貨

好彩之前見佢52 週低都無買....

中證監宣布聯想控股為Ｈ股全流通試點首家公司

即救

救得幾多

斬定坐

流通有鳩用咩，咪全世界一齊沽佢老母

你肯定咁樣係救?

沈大師

返到大陸仲唔炒撚到佢飛起？

你拎隻中興去睇下炒成點

驚先係入貨好時機

3396 H股全流通呀 你地估下會點？

今日先有財演話佢之前有「隱型資產」，價格被低估，大家一齊留名，以後再返嚟睇

E野好似跌左好幾年
跌極都跌唔完gum款